調返轉做。。。不如盡沽股樓啦

支持壹傳媒就買282,我話不如沽晒手上所有股票，樓都賣埋，製造絕望氣氛咁仲引起國際關注啦。

買一隻冇成交仙股就引起國際關注，啲鬼佬傳媒咁得閒睇呢樣喎。

我講吓喳，我唔會做，你地都唔好做，晒時間。